你哋做過最衰嘅野係咩？

league of legend輸緊quit game

講粗口

冇圖開post

咁死得la

出世

連續食兩枝煙

返左第一二日就辭職